覺唔覺得去跳樓 ge 都係 on9 仔 ?

手足用條命去做死士留守立法會、又有手足用條命去救班留守嘅死士、又有手足揸塊爛鳩紙皮當盾牌企前線畀畜牲打到頭破血流，呢啲先係為革命而犧牲同獻上生命

如果寧願自殺令隊友失去一個戰鬥力，都唔肯去為革命而流血，去扣減敵人戰鬥力嘅人
放心，你哋唔係懦夫，起碼你有勇氣死，但你係On9啫，你哋唔係烈士，亦唔配稱為烈士，你班仆街咪撚有樣學樣咁On9，你地再跳都只係一個數字